如果求婚大作戰發生係香港

女嘅會唔會比人話臭雞
男嘅比人話仆街仔?
應婚再悔婚 係現實好似冇可能

如果係香港女主角就唔會放棄個靚仔高學歷既 搵返個條件較差既mk男主角